\newHymn
\JustHymnNum
%\HymnTitleit{Rorate caeli desuper}
\FirstLine{Ubi caritas et amor, Deus ibi est}

\settowidth{\versewidth}{Congregávit nos in unum, Christi amor.}
{%\gresetfirstlineaboveinitial{Ant}{nn}
\gregorioscore{gabc/ubi_caritas.tex}

\begin{verse}[\versewidth]

\pointtrans

\flagverse{1}Congregávit nos in unum, Christi amor.\\*
Exsultémus, et in ipso jucundémur.\\
Timeámus, et amémus Deum vivum.\\*
Et ex corde diligámus nos sincéro.

\flagverse{2}Simul ergo cum in unum congregámur:\\*
Ne nos mente dividámur caveámus.\\
Cessent júrgia malígna, cessent lites.\\*
Et in médio nostri sit Christus Deus.

\flagverse{3}Simul quoque cum beátis videámus\\*
Gloriánter vultum tuum, Christe Deus:\\
Gáudium, quod est imménsum, atque probum,\\*
Saécula per infiníta saeculórum. Amen.

\end{verse}


